無線新聞 是是旦旦 又放fake news

美景就以為係青衣

來源：青衣島民

推

推2

推3

確診者原本住豪宅，被cctvb降格到住低收入中產嘅屋苑